觀塘啲人係地鐵站嗌完口號未

頭先有位手足都幫咗我問大家
有冇咩明確目標？
冇我轉場去黃大仙

Apm已閂，食唔到元氣

幫個站執靚仔左先

等唔到啦

仲同你和理非就正白痴

依家觀塘點樣

無人答你有咩目標，咁不如就你提出等大家跟啦

打爆個站再講

Ok

革命之火已起，但目標呢

希望陣間有手足傾下 唔想再9企

關站

點樣

[member]upup[/member]

而家好多人

up

推

觀塘遊樂場已關

觀塘手足留返係地鐵站挽❗️❗️觀塘遊樂場閂咗

有少量人喺泳池外50-100到